wat ga ik doormaken?
Mijn God!
vertel me niet dat je slecht bent, en corrupt en schandelijk. "
Dorian Gray glimlachte.
Er was een krul van minachting in zijn lippen.
"Komen boven, Basil, 'zei hij zacht.'
Ik houd van dag tot dag een dagboek bij vandaag en verlaat nooit de kamer waarin het is geschreven.
ik zal laat het je zien als je met me meegaat. "
"Ik zal met je meegaan, Dorian, als je het wilt.
Ik zie dat ik mijn gemist heb trein.
Dat maakt niet uit.
Ik kan morgen gaan.
Maar vraag het mij niet lees alles vanavond.
Ik wil alleen maar een duidelijk antwoord op mijn vraag. '
"Dat zal u boven worden gegeven.
Ik zou het hier niet kunnen geven.
U hoeft niet lang te lezen. '
Hoofdstuk 1 Hij liep de kamer uit en begon de beklimming, Basil Hallward dicht achter volgen.
Ze liepen zachtjes, zoals mannen instinctief doen Nacht  De lamp wierp fantastische schaduwen op de muur en de trap.
A de stijgende wind deed een paar van de ramen rammelen.
